hi 淡友 （553）

升勢好健康！劍指270！